余德丞仍留ICU 張寶兒晒黑白照嚇親網民

藝人余德丞昨晚踢波期間不適被送入院，至今仍留在深切治療部（ICU）留醫，圈中不少藝人都有在社交網發文為他祈禱和集氣，希望他大步攬過、快點出院。而有份一同演出劇集《鐵探》的張寶兒，亦有加入打氣行列，在社交網發文表示：「鐵探精神，鐵探一個都不能少，細超，心不放棄身體就會跟隨，一定要快點康復，還有阿招，祝福，打氣，please get well soon，never give up。（快點康復，不要放棄）。」但她竟然上載一張余德丞與同劇演員食飯的黑白照，即嚇親一眾網民。未幾，張寶兒立即將黑白照「下架」，再重新上載一張一模一樣、但變了彩色的相片。網民表示既然有彩色，為何要上載黑白照呢？

呢條女係咪弱智？

呢條咁嘅張寶閪唔出聲冇人話你啞

臭

果然兩姊妹都冇乜腦

個腦真無裝屎

痴線

裝

心不放棄身體就會跟隨

係

哈哈哈哈

弱智閪

乜撚野人黎架

屌佢老母，真係on撚99

佢條仔無教佢咩？傻L左？

佢好想身邊啲人死 之前佢條仔死老竇又係勁開心

人頭豬腦

係咪之前男朋友死老豆笑得好開心果個

又打埋啲濕鳩tag mk到

有聲

佢真係戇撚鳩 根本唔識做人

好心佢地唔出聲當幫忙啦

條女真係心地唔好

點解可以咁撚柒

呢條死八婆真係on9，好撚憎佢

比袁偉豪屌傻左

有啲女傻可以傻得好可愛
有啲女傻真係腦裝屎

真係戇鳩

點解可以咁on9

係 之前條仔死老豆仲笑笑口做訪問

真係好撚冇腦

袁偉豪睇落係聰明仔嚟 應該就嚟頂佢唔順

rest in pieces \|/

真係白痴

佢真係唔識架喎

條女可唔可以on9少陣

條女真係On99

成撚個弱智咁

條女屋企咁有錢 應該都頂得順嘅

呢條女真係弱撚智
真係恭喜哂袁偉豪

好難講
好多仔都唔帶眼識人

袁偉豪 你自己好自為之啦

順便宣傳埋新戲 好波！

依條臭閪八婆真係
之前條仔死老豆又係咁，
依家德承bb未死就玩黑白相
咁既臭閪港女幾時死

袁x豪根本貪錢臭佬，佢住公屋，紅不起。。 溝個stupid bowie ,即刻變有錢。。。 建議bowie老豆將d錢捐哂出去，幾億比慈善la....富不過2 代

女人醜可以扮靚，但蠢到咁就要低調。 難怪bowie紅不起

屌啲tag長到本身就係內文咁

真係祝福人，仲會有心情打咁多tag

呢條女真係好撚弱智

又係佢

吊又係佢

佢次次刀玩野，上次uncle又係咁

唔好話做人
雞都唔撚識做

有萎萎

又係呢條弱智女
袁偉豪盲撚左

到底是咪專登博見報做埋啲on9野

又係依條女！！

佢唔係純粹無腦，係心地有D問題

條女黑人憎 袁偉豪真bad taste

平時樣衰衰份人懶正面
attention-seeking 係唔係都笑𠴱d都算啦
關乎人地生死可唔可以唔好攞黎玩攞黎笑
已經分唔到佢係心地差定弱智
利申 校友 俾佢影衰曬

我覺得佢知啲野
係佢up完發現未講得住
即刻轉返

呢條女真係腦裝屎

睇呢條女唔係扮on9 佢係堅on9 屌你老母

哇屌 條女真係弱智架?

頂唔順都票頂，做娛樂圈多個朋友好過多個敵人

如果真係咁，d caption又唔似

佢係on9
但同你地班child登仔有咩分別 打開個3個post全部巴口臭撚過屎坑 宜家又屌人地

條女樣衰都算 仲要弱智

其實用得AED機
即係已經出左事
唔會無啦啦都拎黎用

唔咁做邊個記得佢

attention seeking

真係好撚黑心，借位上都算，仲要咒人死

真係從來未試過咁憎一個女藝人
又on9 又無腦

呢條女真係無撚腦
on99

已經報左警

外，內一樣咁衰

條女今次有冇笑？

隻臭雞冇係條仔就死老豆個陣出黑白相🤣🤣

張相笑左喇 你睇下佢 笑得幾開心
：今次仲唔搶定光環有先見之名

邊個叫張寶兒

又係依條弱智閪

哈哈哈哈 咁都死唔去 哈哈哈哈 打下波都訓低

又乘機宣傳套新劇

設定錯誤 乜撚野弱智解釋

比我係余德丞 醒左見到呢個post 都嚇到訓番係到

呢野又係on9, 祝福都要link去套新劇度

庇護工場都唔撚收你 弱撚智

扮哂野 la....ig post 相可preview左先

人蠢沒藥醫，原來係真

tvb真心垃圾

bowie cheung如果被tvb炒油魚，老豆又不要佢，佢應該瞓街

呢條女果然係冇腦 笑到成個白痴咁

智障女人

位唔咁上㗎

Btw 乜水？成個新聞女主播金盈咁嘅

好撚on9 袁偉豪點解屌條又唔靚又冇腦嘅女

東張西望整埋佢個生涯回憶錄出黎
唔講以為佢死咗添

袁偉豪都係on9仔黎 一齊夠曬登對

貪錢 臭西豪，佢公屋仔，做tvb 得幾千人工，人地幾億身家wor. 唐氏症候群都照食la

tvb收la

係架，so what ,有錢女，on 9 一世都沒問題，係幾億身家，仲未計股票

其實呢條女真係弱智
上次佢條仔它豆單野都未比人鬧夠咩

同埋袁生都係紅不起既，窮鬼一名。。。佢又不似嘉穎，娶個靚女 聰明既

佢弱智架ma .轉頭就一笑置之

差在未講rip

On9臭西

呢條死臭雞做D野都幾撚仆街

之前有巴打爆料 左一成日中意痴埋班一線度扮一線 根本成班互相利用上位

袁生自己都有問題啦
記者問會唔會去醫院探dickson 佢話唔會，要開工
人地喺ICU重要定你開工重要啊
懶得探都搵個好d嘅藉口啦

有無人話我知將啲句子加# 係咪會有特別效果 眼見好多低能仔咁做

叫張寶兒退出娛樂圈啦
獲獲都咁戇鳩
次次咁嚴重都抽水

屌呢條女真係on撚柒鳩 幾時輪到佢

當我地未玩過ig咩豬閪

暗星又抽水

噁心到呢 佢喺ig仲死撐

又黎

佢當我地弱智 咁既籍口有人信？

一次係咁 兩次又係咁
唔係蠢咁簡單 係人品有問題

覺得佢好開心咁嘅款
咁有心機打hashtag逐個人tag
真係擔心嘅人好似sisley係唔會有心情玩ig囉

係咪想借機宣傳套劇

呢啲係蠢

呢個人單野竟然仲熱門過劉德華墮馬個單

何方神聖

袁偉豪真人好串 紅完仲撚串

刀乜春阿?屌你老母
返去小學讀下中文先啦

屌條友以為自己好撚紅 上次脆魚比人話演技差已經開po係到屌人話脆魚 而家又係到扮撚哂野 sorry你係我眼中個浸k呢啡味永遠都抹唔走 死茄呢啡

屌條八婆究竟有無腦？？？

又護花

有k呢啡味有咩問題 咁人地真係k呢啡呀嘛

岑杏賢離開得佢好岩

唔得，真係好好笑

唔on9 邊有得見報

唔係個個都鍾意錢⋯

錢唔係萬能⋯

劉公子玩過佢

...............睇來.. 佢真係玩野......

袁偉豪想點
真心想幫條女但講埋啲咁嘅野令人更加憎張寶兒

佢護花護得好核突

覺得佢想啲人讚自己好sweet暖男多過幫張寶兒

有人留言話佢，既然set好黑白，點解平時d相又係彩色，點解出post唔睇下張相咩色

又樣衰又on9

明知自己蠢西就出少句聲當幫忙啦

但其實火上加油

呢條女真係快啲嫁左佢退出娛樂圈啦 真係成功搞到我憎埋袁偉豪

袁偉豪其實拯救咗世界 呢啲蠢撚係佢先頂得順
鑊鑊新鮮鑊鑊金

博上位的心機婊

遇到既竟然係蠢西港姐
Kfc就唔同啦 識搵 搵左個靚又醒既港姐

真 我而家都好唔鐘意袁偉豪
利申 由尖子攻略睇佢到而家

岩 仲要出post前有preview睇
係咪當人無用過ig

佢好似好串

中3 畢業係甘，不如叫佢教bowie派少d膠

preview有架ma....根本係目的post

大家unfollow bowie ig la....佢個ig係會令人腦殘

kfc係聰明人，抵佢食甘多女神。 可見口才勁。 同埋佢都大把錢，不似豪仔

me too..ben gor

佢既智商係低於average ,沒法了。

唔撚知點撐就叫條仔出黎
男賤女閪 呢對垃圾 jennifer走得太啱啦

tvb多偽人，認真就輸

咪係

咁都重要問
證明你都咁上下

佢咁都叫人頭
猩猩咁樣喎

真係多得佢
令到我好唔鍾意袁偉豪

要返工, 不了

呢件嘢又柒一鑊

睇佢做學是學非d表現已經覺得呢條女好生硬好撚柒

咁嘅樣都做藝人

蠢 有錢
個樣其實唔算屌唔落
俾我係豆奶仔都制

覺得佢果班咩crazy runner好假

呢條八婆好心收皮啦，又樣衰

佢真係以為自己好撚紅 自我感覺好良好
香港都唔係個個識你啦

你乜樣？

🌛臭系

好man啊

come on 超登

睇黎佢覺得d caption完全冇問題
新po都照放落去

袁偉豪撈左咁多年都仲咁梅

講真 乜水?
落選港姐無啦啦出道
真係唔會太記得

袁生千揀萬揀 揀著個ON9嘅

兒登仔笑人幾時死就得

推咁多頁，似炒作新聞

開工重要d wo
同佢有親?

爆左四個POST啦
D打手多撚到

之前仲覺得連登仔踩得過份左, 而家真心覺得佢好有問題

講獨都要番工不了啦

ICU重要過講獨？

話你啊張小姐 一個都不能少 慳d啦

咪撚報無線D人啦屌你老母，識佢老鼠咩，TVB又ON9你又黎你幫TVB打工啊?

刀你老母

護花護到勁mk仔feel
岑真係走得岩

真係好老mk feel 條女已經柒左 條仔護花仲要撩交嗌咁

幾時收皮

娶著呢D冇腦港女真係喊三聲
唔知岑杏賢有冇偷笑呢

連佢啲真心fans都開始覺得佢on9

條女啲藉口，完全無腦 點樣舊setting呀??佢post之前ig無review架咩 當人唔識玩ig
佢個樣又怪，行為又無腦，點解仲咁多job

條友好中意見到人死。
男朋友老豆死左，笑。
同事情況嚴重，整張黑白相賀賀佢，驚死佢唔死咁。

帶呢d出黎見人會羞家

玩膠玩到出神入化

我真係未試過一張相係ig會用舊setting改左d色 當人無玩過ig?

有係張寶兒呢條臭閪

唔關學歷事既
吳卓羲夠中三畢業啦
又唔見佢會好似袁生咁乞人憎

2個天生一對, 又柒又黑人憎

真係精彩

唔夠人講開始發脾氣
依個無腦fans d 留言弱智到

個邊好多花生食

呢個女人真係無腦

大佬，一單就話係個別事件姐，而家鑊鑊新鮮鑊鑊甘

又係呢隻醜八怪